浸大學生宣佈明天罷REG

罷REG! 罷REG! 罷REG! 罷REG! 罷REG!

果條女不代表所有學生

想問咩叫REG 地盤佬無讀大學

新生註冊日

唔reg無堂上

起新生注册日 唔同學生會一般會向新生提供唔同活動去幫佢地融入大學 例如ocamp等

即係杯葛新生註冊日

認真有咁既校長唔讀好過

到9月就罷課
等d大陸人讀飽死𠈄